\chapter*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Заключение}
%\Conclusion

Основные результаты работы заключаются в следующем.
\begin{enumerate}
 \item На основе анализа ...
 
 \item Численные исследования показали, что...

 \item Математическое моделирование показало...

 \item Для выполнения поставленных задач был создан...
\end{enumerate}
И какая-нибудь заключающая фраза.


